【突發】猶豫緊今日 11.2 出唔出去嘅手足，睇埋依 兩段新短片 再作決定好唔好？

【突發】猶豫緊今日 11.2 出唔出去嘅手足，睇埋依 兩段新短片 再作決定好唔好？

如果 你 或者 家人朋友 猶豫緊應唔應該支持今日11.2 百萬級流水式集會，希望你地願意花 幾分鐘 睇 112 文宣影片

回顧一下 香港人走過嘅路，以及世界各地對香港不離不棄嘅支持。

It is NOW or NEVER.

112 時代革命：

112 國際同行：

11.2 全球見

推

推呀

push

毫無懸念，一定出

我愛攬炒

攬抄巴

攬炒巴

推爆你

唔洗睇都要推都要出呀

香港人無退路

攬炒巴好波

pish

612 721 831 101

In攬炒巴 we trust

攬炒

全力推

last minute 文宣

甴近平

112維園見
甴近平

行動po

香港人反抗

大家記得準時

支援

無論今日你去邊 只要企出黎就得 多你一個好多

帶埋老母出

要人要人

Tui

支持攬炒巴

全世界總動員

avengers assemble

一陣見

一開始可以出黎
點解依家唔得

一定到

推 陣間見

攬攬

狂推

點解唔去

咁都連

甴近平曱甴蝗曱甴平

香港人反抗！

香港人 我哋冇得再輸㗎喇

Gogogo

G chi 全世界都要出嚟呢個名

支持

陣間見

曱近平

推
推
推

曱甴平

習曱平

冇藉口！出嚟！

Pish

【第十一期牆紙】信念不死，運動不停
TG CHANNEL :

歡迎投稿 :

習曱平：陣間見

等陣見

仲洗諗嫁？唔L係唔出去嘛？

Push!!!!

打錯...今日全世界都出嚟你唔係唔出啊話

多謝攬炒巴

黃色經濟圈—Whatsgap自家製黃店認證貼紙！已經有兄弟派緊啦 大家快啲入黎認住佢

攬炒巴全力推

屌內有洋蔥呀

Push

————————
今日三點 維園見

曱甴近平 甴近平 曱甴平

習曱甴 曱甴習 甴近平 曱甴王習近平

Hong Kong

推爆佢啦

習曱甴
曱近平

習曱甴

逼爆佢

今日3點維園見！

我地唔係要發聲，我地係行使公民權利

今日見
香港人 反抗！

做乜有猶豫
Gogogogogo

If we burn, you burn with us.
然後涅槃重生。

一定出。祝大家今日出入平安

推
一陣見

香港人自由空間越嚟越細，大家一齊出嚟。

從來冇猶豫
大家一齊出 一陣見

一家大細都去

出黎啊 差最後一步炸
有不反對 和理非全部同我出動

港島見

大師兄

攬炒bb

維園見

一陣見咁多位手足

做番有良心既人！出呀！！！！！

片好催淚

和理非都要black bloc

【長期置頂】11.2行動po合集

我要攬炒

Stand with Hong Kong

推，真香港人今日同我塞爆佢！！

推行動post

甴近平

我愛攬抄巴！一陣港島見！！

一齊出

有3份project 1份assignment全部下星期交
有無人可以幫我決定
仲猶豫緊
因為一出到去就唔會想淨係和理非

好感動

出

我 要 攬 炒 !

多謝攬炒團隊

出撚硬

陣間見
堅持先會有希望
香港人 反抗

未睇先推

甴9甴近平

食緊飯睇，邊食邊喊

我都有2個minterm同1份assignment 但我會出

tui

推！

Tui
香港人 反抗

習近平 甴近平

係咪得我睇到喊

PUSH

要諗架咩？港島見

出就一定要出
和唔和睇你個人姐
唔好抱住do something既諗法出去就唔會想做

112 3pm 維園要你

維園見喇喂

和理非換緊衫出嚟

P license cannot push, but PUSH!

112，港島見

出嚟

大家一陣見

推爆你呀屌你老母仆街黑狗

習曱甴！
願榮光歸香港！
自己香港自己救！

Up

出啦

11.2再集結

感謝 感謝 仲有感謝。

721 831 101
3點 維園見

11.02
希望見到每一個你

今日收6點 出到會唔會太遲？

一陣見！

咁岀囉

一定嚟啦
呢啲都唔出
真係乜都唔使出

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

出佢老母！

咁又唔好
條片好撚正

11.2！

一定要去

今日唔係好得閒但係都照出嚟一兩粒鐘

緊係出啦，老閪都出

大力推

一定出

推！ 今日一定要出！

721 831 101

112見

曱

曱

曱

曱

人

唔好放棄唔好冷卻

推
光復香港 時代革命

P

再集結

香港人 反抗

Airdrop啊

P牌照推

p

奇怪 今日仲未宣佈封站?

出 又話攬炒

食緊野睇啲眼淚不停自己流

我愛你攬炒巴

憑炒巴個post就知要去啦

我係你fans

推 推爆埋兩條片
點會得咁少like架！！

去呀

人手置頂

我係咪都去
做咩要搞喊我

推啊

香港人，反抗

起身

In攬炒巴we trust

We united
We avenges
We don’t forget
We can’t forget

HongKongers Assemble!!

辛苦哂剪片嘅手足😻😻

香港人, 出嚟啦
今日,維園見

甴近平

習曱甴

like and comment
然後3點維園見

推！港島要人！港島見！

打算2點早到，霸令位

報料

推推！

一定支持，等陣見

出發啦

勇武小心 先輕裝 安全至上
甴近平

自己香港自己救

老西都去

甴近平

一陣港島見

習甴平：我要攬炒！

攬炒巴啲片搞喊手足正仆街

g持

推！！

港島要人呀

support!!!!!

112 陣間維園見

大家出到來究竟點解決人有三急？

以前都叫有商場餐廳入下

近哩幾個月次次出來前半日都唔敢食好多野

盡量出來前果朝開大
出到來盡量少飲水食野

好似港島咁，唔知係唔熟路定乜，好似得返 頸橋樓下公廁正常去到小解......

究竟大家點應該三急問題

有冇解手攻略？

吊你咩
我飲緊酒
睇到一半又喊

唔明有不反仲有咩好猶豫
到時見

推,習曱甴

晏啲見

推啊大大力推，各位一陣見

See u

我想問
其實點解會猶豫

2個不反對通知書集會都有
咁都唔出嚟仲係人？

去維園是PlanA啊
真是過唔到海先是去PlanB柏麗大道

收到

攬炒巴！！

pishhhh 出黎啊

港島區難走, 集中維園要送頭, 其實開花安全啲

重唔知出唔出黎既人
睇下自己有無喊左出黎
如果喊左就請你好好準備
我地係街上見

好在我住港島

推推推推

轉頭見！

我飲醉咗睇片都喊啦

6月到依家喊咗無100次都有幾十次

6月前嘅10年夾埋都應該喊唔夠10次

炒巴❤️❤️❤️❤️❤️

甴近平反六四
甴近平反六四
甴近平反六四

睇到喊

we shall never surrender

好滾動

冇嘢好猶豫

出啊

咁少正評既攬炒巴

出黎呀！！

屌你老母邊有得猶豫

在澳港人已經行咗出嚟！

曱甴近平

仲有乜好猶豫！香港人出黎！！！

睇到喊咗

今早都唔出既人，搬去大灣區住算啦

一樣 仲要係街食緊野

甴近平
習甴曱

睇完兩段片
3點見.

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

準備出門

Pushhh

Oush

一定出！推！

準時到！！！

請廣傳
如果你身邊有朋友以黨鐵封站為理由而唔去，你俾呢幅圖佢

原文

一定要出

光復香港
時代革命

哭了有良知嘅香港人陣間見，齊上齊落

人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人
人人人人人人人人人習近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人曱近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人甴近平人人人人人人人人人
人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

单曱曱曱曱单曱曱
曱曱曱单曱曱曱曱
曱曱曱曱曱单曱曱
曱曱单曱曱曱曱曱

人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人

甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴
甴甴甴甴甴甴甴

lp

仲猶豫

大家一定唔可以放棄 一陣見

出硬

我愛攬炒巴
多謝你及各位手足

一齊加油 一齊努力

3:00 維園見

去推

Pushhhhhh

出呀屌

1102 3點維園見

黨鐵竟然無停？

我愛攬炒巴

11.2 全球見

我連今日有咩活動都唔知 邊度睇

唔好暴力

我愛你 攬炒巴
維園見

上個禮拜無出 今日一定要出

推爆

唔洗諗一定出

推
全世界同我出哂嚟

反抗

冇猶豫，照睇

係咪冇人留意到 香城教育電視 有幫手做架

支持教育電視好簡單
SUBSCRIBE 我地嘅社交網站 就可以架啦

YouTube:
Instagram:
Facebook:
Twitter:

仲有埋Telegram Channel 啦

112 等間見
出黎啦大家

你真係唔出咩

又被機會人圍捕

不見不退

唔睇都會出啊

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

出黎呀

曱甴平！

推，香港人唔輸得呀！

攪炒巴

民陣出左post
大家麻煩去facebook 幫手share and like
宣傳到最後一秒！！！

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

推

手足簽野
1. BNO居留權(UK)

2. 重組政府同HKPOPO(US)

3. 3. 將TVB加入制裁名單(US)

自己香港 自己救

一日不攬炒
一日不吃飯

攰

甴近平呀

出嚟！

港島呀

而家放棄 對唔對得住已逝去嘅手足？

所有年輕人聽住

我地要反抗到底

如果失敗左我地下一代冇未來

我地好辛苦 更加唔想佢地係2047再承受翻尼一切

攰exhausted.

甴近手 一陣準時/早到 3點 維園見

Yes

攬炒團隊

推推推推推推推推推推

出緊啦已經

Give me liberty or give me death

push

曱近平

習曱甴 甴近平

甴曱平

條片一流👍🏻

推推推

好多人好努力做文宣

你只係出一出黎

睇完就行人啦

習曱甴 甴近平 一陣準時/早到 3點 維園見

推!集會冇理由唔出

住港島都出緊啦

咪撚諗啦
守護香港堅守自治

出啊！

多謝你,攬炒巴

no turning back

3點維園見

曱甴習近平 甴近平 曱近平 曱甴王

2點啦
所有人同我出去塞爆港島

蚻蚛蚲

振信心 提士氣

致眾義士：《不屈進行曲》試續新詞—危牆無完卵、威武不能屈

11·2維園見！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

睇左
一陣維園見

俾個理由我今日唔出去

堆

出緊

起中央圖書館睇緊書

今日出去仲洗考慮？咪玩啦

推pish

唔會，去中環

點解仲可以猶豫

推，出緊

曱近平 甴近平 曱甴近平

幫手推

黎緊

已經出緊 3點維園見

推佢老母 甴近平

無唔去嘅理由

大埔連儂牆今早被好多大陸人破壞